真係唔好諗用無人機撞直升機

popo想用直升機空降
真係好驚會死好多件